大家今年開工利是有幾多？

請分享

大信封

新年前收到

20

有冇咁多大信封

3000

50

咁快拆利是咩？

老細射左波

69，男腦細

後日先返工

收到即拆?

年年一樣 2個老細各100

100

WFH 未拎

Wfh冇返去

年年20

500

廿蚊雞

繼續wfh
寧願唔撚要咩利是

WFH

老細未結婚

20蚊

公司話派自製虛擬貨幣

硬幣朱古力

今日請咗病假，可能見唔到我個人，就當唔使派俾我

公司未有動靜，可能無

608

100蚊

一人一股gme

蘋果日報

真的?

比20嗰啲真係勁撚戇鳩
個大老細仲要全世界逐個逐個入房同佢講恭賀說話 屌你老味最後得$20

未收到

3股騰訊

200x2

其實payme可以照比既姐

700

same屌佢老母

年年100，無新意

基本70
有機會170
有冇人相認

新年紅色口罩一個

得1舊水。。。。。